有冇人好鍾意 吳雨霏(Kary Ng) - 座右銘 ?!?!?

最近狂loop返呢首歌, 真係好鍾意
吳雨霏唔少歌都正,但係
第一句歌詞就hit中你嘅真係少見

仲要係,原來首歌咁就過左10年

作曲：Walter Wong 填詞：方杰
很信命 當我每次哭 亦只有結他聲
喃喃自語數星星 孤單也像註定
祈求被愛的溫馨 呼天都不應 已經很適應
我心事 誰又會在意想聽

很冷靜 知道我愛的 定把我當佈景
平凡像我這一種 今天要認了命
才能學會不貪心 碰不到戀愛 也毫無反應
單戀相戀失戀 說穿了盡是陷阱
放手 得我有這本領

＊一個自愛也好 越對我好
越需要控制我反應
對未來沒信心 怎張開眼睛
花花世界太過美 哪有我蹤影
怕有天放心後 才給我最愛拋棄
我要謹守我座右銘＊

很信命 不信有美好 幸福過更冷清
同情沒法把不安驅走 已是確定
原來避免輸不起 退出的方法 叫遺忘本性
不甘不忍不想 我只有越坐越靜
我的 快樂就像泡影

REPEAT＊

派對滿佈愛情來臨的風景
獨自妒忌別人 誰能夠高興
註定無人來示愛 我都不作聲

即使一個自愛也好 越對我好
越需要控制我反應
對未來還沒信心 怎張開眼睛
花花世界太過美 哪有我蹤影
有更心跳選擇 而比我遠遠優勝
如何專一都想轉性
與情人齊眉白髮 問誰可保證

原來咁就10年

好好聽

正
仲有好多歌都好正呀
二十世紀少年
吳哥窟

越數越多，唔數啦

生命樹

明知做戲也正

孤單也像注定

仲有欣澳別戀都好高汁

近期d有 人非草木 今夜煙花燦爛

舊歌有
愛是最大權利
殺她死
假想敵
耍我 呢首好好聽

其他好聽樓上都有寫

鐘意左十年 kary比我太多回憶

自己都大左十年'

唔好提
當年聽kay唱3/8, 眨下眼佢都4字頭啦

我本人

睜開雙眼做場夢

其實吳雨霏啲慢歌都好撚正